求3k内 soundbar 推介

岩岩買左部55’ Sony x8000h ，買乜sound bar 好

Yamaha yas 209

Sony soundbar 係咪廢野黎？

lm 先

搭單問Sony HT-S20R雜食係咪好過Yamaha YAS-109?

都睇緊呢個
好似幾抵屌

推

幫你推我都想知

幫推

不過3000內要有埋sub woofer 都係209
之前諗過Sonos Beam
但都少少out budget

有線5.1

有套Sony HT Rt5
有冇巴打有興趣

唔明, 巴打可否解釋一下

新手唔係好識

是但買套2.1 算9數啦
都係買黎擺樣,香港D屋咁撚細,有7分別咩

去聽過Beam真係幾好聲

巴打去邊度試架?

豐澤有得聽啊

Beam啲功能有排你玩
差個幾百蚊咪儲多個月錢先買囉

我又問我又問
咁如果屋企有擴音機, 又有乜Soundbar推介

因為要接到擴音機, 其實個Soundbar
係咪等於買個普通中置喇叭?

咁仲叫唔叫Soundbar

本身有套普通2.1

Yamaha 109同 denon s216邊隻好

差不多我覺得 2個都值 睇下鍾意邊個樣lo

109 冇subwoofer 差好遠下
我用209已經覺得廢廢地
想像唔到109 會幾空洞

yas-209 定 hw-q60

sony要最少上到st5000